究竟邊個話xenoblade2好玩？

唔知係咪唔岩口味，隻game劇情太普通，又係男主角拿到能力，然後要同女女拯救世界之類 ，玩到第5章，劇情真係冇咩特別吸引之處，感受唔到刺激感
另外戰鬥系統可能都複習少少，但係基本上同玩手機game冇咩分別，個人物自動攻擊，得閒禁個制放下技咁，神劍除左主劇入手卜就係抽蛋咁拿

自己一直玩，成日都覺得好悶，但聽好多人講係神作，所以逼住自己繼續玩，心諗應該係仲有野我未玩到所以先悶，但係玩到呢家真係頂唔順想棄game 隻game除左女主角光同焰之外，我真係諗唔到點解咁多人話好正

同前排平民講嘅有咩分別
冇嚟創意 下個啦

咪就係j囡囡- -

尼爾冇女咪又係垃圾= =

非搞事，真心覺得麻麻地

的確呢隻game好講電波 啱玩可以好鍾意

巴打覺得戰鬥似手機game可以上youtube睇人講解
絕對唔係得自動咁簡單

可能我玩得廢，打一隻同lv怪都磨好耐，感覺重複個樣打好悶

好啦，我再睇下d人點玩

我話
好撚好玩

你解哂人物啲技環 可以無縫接技再上珠 基本上冇咩時間比你慢慢自動攻擊

我屌你

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切